既然CCTVB今屆可以問FIFA拎世界盃精華，點解2010果屆又唔咁做？

之前傳過CCTVB下令今個月唔可以播世界盃，但呢幾日新聞都照報賽果，仲要有賽事精華。
2002同2006年有線播果陣，都比CCTVB播精華，而新聞報導果時都寫著「有線電視」提供。但2010有線唔比精華CCTVB自己播，就改用電腦動畫報導。
到今屆Now播，之前CCTVB話杯葛，但而家反而有精華，仲寫著「FIFA提供」。
既然係咁，點解2010果屆唔直接問FIFA？

你問 FIFA